魏晉源頭減廢 中史題25分

如果魏晉連國都冇，是否沒有南北朝？
可否佔領當時的魏晉朝廷直到永遠？
有冇熟讀中史的巴打教下我？

歷史沒有如果

完

唔明你想問乜

歷史 係無任何教育意義架

巴打，中文拎1，中史拎5*都係冇人架...

仆街我中文都係拎1

樹窿再次歡迎大家加入
知道過去五個月，大家既生活都過得好壓抑。有人係依五個月之間同父母嗌大交，同伴侶分手，同朋友斷交，有人晚晚夜歸，有人用到無哂錢。或者你覺得好迷惘好無奈，或者你覺得無岀路。有見及此，開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來都無任歡迎咖

同埋記得不指責不質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

無論你係邊一到，保護自己，不要透露個人資料
香港人，反抗！

你究竟講緊乜

即是魏晉，總之停左辦魏晉科舉學校，
咁是咪唔會有魏晉的學士的資格=冇魏晉學士
提供比當時朝廷=冇官用？